would you live for me?

相比起為一個人死
為一個人而活其實困難好多

精警